...

hi

邊個醫生咁缺德

中計

你唔係胃有事好翻啦咩？點解要走

唔係我

邊個

我

㠯

就嚟走就放低一直嘅矛盾啦始終都係一家人

係！

俾佢歡樂咁走啦

點解無？

一言難盡

好

咁你可摸耳俾我歡樂咁走

叫咗你無咁姣禽架啦
正所謂姣禽擇木而棲

你認真想死？

=.=" 關我咩事？？？

係你搞到我又喊

關你咩樹-.-？

男人老狗。。。。

pnpn